隱形文宣大台唔俾我地去機場

拒絕5毛，拒絕隱形大台。
連燈仔自己宣傳啦唔好靠所謂文宣組啦。
9月打後每個星期五至日都係機場

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

好奇怪文宣組真係勁小甚至無機場文宣

機場every day

9月開始只去機場

推

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823